警員突然上前推跌青年，青年飛身多地後腦撞擊單車！

【和勇合一，遍地開花戰略】大家要全民升級，就去政府合署度讀臨時議會宣言！